Bu testing science出路如何

如果想做化驗
Bu analytical and testing science
Poly analytical sciences doe testing and certificate
Cityu
Hku science
Ust science

邊一科最有優勢
邊一科最伏

Thanks